[公投]試當真 定 熊兒子頭先係第一搞笑Youtuber?

連登仔日日剩係識睇女
我地今日黎比下仔
熊兒子頭以前不嬲都係連登仔最喜愛第一搞笑Youtuber
但自從試當真出現後
熊兒子頭就好似比人打落水狗咁
又回晒塘

試當真=
熊兒子頭=

熊仔頭不嬲都賣女

愈亂愈好

hi 豪哥

熊仔頭依家真係條條片都賣女

唔知以為睇緊141

咁試當真都需要女者
雖然D女高質好多

同kaying條mk玩得多

一下都冇click過

有無mark價

蕭生好睇好多

豪哥化咗灰仲要出 post

最近d投票post一定有一邊係試當真成員
話唔係豪哥開post都冇人信啦

熊仔頭d矯情ending真係頂唔順

永遠g持熊仔頭

豪哥化咗灰都咁勤力開post

out date了

第一係波子哥哥囉

唔只PR 同廣告公司
試當真得到好多娛樂圈中人*討論同重視

* 宣傳電影唔計

其實.......次次都係咁

熊仔頭
以前叫YOUTUBE界葉念琛已經過譽，學上面巴打話齋，YOUTUBE界141就有佢份

開頭幾有gimmick
但係加咗啲女之後就變咗睇女
佢變咗鄧腳嗰個
所以而家唔上唔落